{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56088&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산녹천온천호텔"
    },
    "text": "リニューアルを終え、快適で快適な施設としてリニューアルしたホテルです。 最上のサービスとホテルの自慢温泉で真心を込めてお返しします。 温泉場駅の近くにあり、金剛植物園は車で2分の距離にあり、福泉博物館は車で4分の距離にあります。 チェックイン時間は月~木は5:00から、金~日及び祝日は7:00からで、チェックアウト時間はすべて22:00です。 フロントは06:00~00:00まで営業しており、その後入室予定の場合はホテルまで事前にご連絡ください。 客室は無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 洗面用具として歯磨き粉と歯ブラシが提供されており、駐車も可能です。 宿泊客の特典としては緑川湯の無料利用券が2枚提供されますが、これは月~金の宿泊客に限定され、入室当日のみ利用可能であり、祝日及び緑川湯の休業日には利用できません。 ホテル内にはコンビニ、レストラン、カフェがあります。 全客室には炊事施設がなく、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "当ホテルは施設を快適にするためにリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの自慢温泉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの自慢温泉は快適であり、真心を込めてサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには金剛植物園や福泉博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~木は5:00から、金~日及び祝日は7:00からで、チェックアウト時間はすべて22:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は06:00~00:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供され、禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシも提供されています。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に特典はありますか？",
            "answer": "宿泊客には緑川湯の無料利用券が2枚提供されます。ただし、利用は月~金の宿泊客に限定され、入室当日のみ利用可能で、祝日及び緑川湯の休業日には利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはコンビニ、レストラン、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事施設はありますか？",
            "answer": "客室に炊事施設はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 409
    }
}